是日早餐 好食過吉野家

山葯泥撈飯真係冇得頂
加埋生蛋仲正

好核突呀

日本來